究竟有冇人用鉗夾斷警察手指？我好亂呀

根據各大傳媒報道，警察一開始話有，之後就冇再提
咁即係有定冇？
大陸啲文宣話有，又話係cia手段，我見到wtsapp group入面啲藍絲信咗呀

同問

沒有

咬
我屌你老母

狗講既就信？佢地攞證據出黎囉

『還原甩手指真相』快睇！

下面已經有

用腦諗下喇
邊得閒仲攞枝鉗夾你手指

俾d常識 鉗剪落去係好整齊
再簡單d 你咬指甲同你剪指甲既分別

如果帶得鉗出嚟，做乜唔攞刀
作都用吓腦
利伸: 唔鼓勵人使用暴力

今次無 下次可能有

佢地好似有張圖
求其圈住隻手上面嘅嘢
就話係鉗
但實際係咩嚟都唔知

被警插眼 咬 甩
出面 瘋傳中指是假圖

真實是無名指

不如話 係啲黃絲用指甲鉗
或者係髮夾 整到佢咁

姐係你信大陸文宣？
點各大傳媒報導警察話有呀？source呢？
你個名都真係影衰大學生 可以改做小學生

OK 5毛 88

有ge話仲唔日日提咩
用下個豆豉腦啦

中共文宣不嬲都係吹吹下就當真架啦
踢爆就delete post

血戰新城市廣場警兩人斷指共11傷-
20 小時前 · 警方稱事件中有11名警員受傷，其中一人被咬斷手指，另一名被鉗夾斷 手指

真定假

真新聞，但只係前晚出過一次，之後冇再出
所以我先至覺得奇怪
就算流料都應該會出個聲明喇...但係而家又冇
而家得返大陸人一直loop呢單新聞話cia乜乜乜，連登仔就淨係知道咬手指，佢哋唔睇新聞所以唔知原來有報導過鉗夾手指嘅新聞

cia會食野
食野=cia求生手段

你食野=你係cia

咁撚混亂 點樣對準嚟剪之餘又可以剪得斷 仲要冇人嚟阻止